香港同其他低法治國家有引渡係因為對等關係

唔對路可以say no

但香港同中國係從屬關係

習大大話要引渡，你估林鄭會唔會say no?

你話法官把關，法官都出黎講只能審核表面證供，同文件齊唔齊，文件合唔合理。案情係無辦法知道。而且法官亦無得基於人權同對被告既審判情況而作出拒絕移交既決定。